# `noug/keys`

一种类似于json的数据格式,可以包含key/value形式与集合类形式的数据

## parseFile(path)

解析.keys文件为 `json`对像

* @arg `path` {[`String`]}
* @ret {[`Object`]}


## parse(string)

解析keys字符串 `json`对像

* @arg `string` {[`String`]}
* @ret {[`Object`]}


## stringify()

转换json对像为keys格式字符串

* @arg `value` {[`Object`]}
* @ret {[`String`]}


[`Object`]: https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object
[`String`]: https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/String
